撐林奠 接受五大訴求 成立獨立調查 解散立發會同落實實行雙普選 釋放政治犯 我哋幫你同英國老家撐

我覺得 大家應該開出談判條件喇

我建議 撐林奠 接受五大訴求 成立獨立調查 解散立發會同落實實行雙普選 釋放政治犯 我哋幫你同英國老家爭取臨時政府下林奠嘅合法託管權

英國命你為光復香港後首個女港督
令你喺香港歷史上 不單單係首位女性行政長官 仲要係香港百幾年歷史下首位華人港督同埋女港督

仲會記念你幫香港人撐腰 向中共說不 "好打得" (英譯 "HO DA DUCK")留名港史

佢點解要應承你？